到底正宗滑蛋叉燒飯應該係點？

炒蛋
芡汁

芡汁炒蛋我不如走去飲碗蛋花湯

有形狀嘅係炒蛋 芡汁先叫滑蛋
只係好多人都諗咗另一樣

剪蛋差燒加士油 吊打吧

響大坑食開滑叉飯
唔知正唔正宗

滑蛋叉燒飯
炒滑蛋叉燒飯
2樣野黎

其實個滑蛋汁都幾難食

傳統茶記滑蛋芡汁真係好難食

呢幾年開始有人著重炒靚個蛋
唔勾芡, 蛋放多一兩隻
個蛋炒到啱啱好熟黎整滑個蛋

有兩種

幾多巴打同我一樣鐘意食炒蛋多滑蛋？

嗰篤精液蛋汁真係童年陰影